1. Обработчик событий - это функция, зашитая в браузер его разработчиками. Первым параметром обработчик принимает зарезервированную строку, передающую действие. Вторым
параметром он принимает функцию, которая должна выполниться при этом действии. 